想問吓點砌部電腦好？

小弟唔係好識電腦，想問吓點砌部電腦好？

平時主要用solidwork 同autocad cad software 同埋會用abaqus, ansys 個d cae software,

最好可以做到photoshop 同剪片
$20000 budget 🙏🙏🙏🙏🙏

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

amd 3700x 64ram

$20000 就唔只3700x la

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,799

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18Q-64GTZN
價錢：$2,920

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-D15S 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$590

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,975

1 x Intel® Core™ i9-9900KS
價錢：$4,499

1 x Gigabyte Z390 M GAMING Micro-ATX
價錢：$1,099

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18Q-64GTZN
價錢：$2,920

1 x Intel® SSD 760p Series 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4(OS)
價錢：$399

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 2TB PCIe Gen3x4 M.2 2280(Storage)
價錢：$1,920

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,150

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,204

其實一萬都夠